3日2夜 俄羅斯 (陳瀅 劉佩玥)

好姊妹遊俄羅斯

不了，睇利物浦

陳淫

為左睇陳瀅

跳躍生命線有佢兩個

我睇阿moon

屌 咁撚凍 日日都包到隻傻咁 有咩睇

跳躍事業線正啲

阿moon好有波路

應該係呢輯最正既一次

moon 同陳淫都係公廁

兩姐妹都有

中肯 但又好想j

直寒機

no 鄧以婷

上次兩個都正

靚湯同大口朱都未出

陳瀅

鄺b 仲有蘇可欣

睇緊波

咁多布

陳瀅 曾經幾型

唉

兩隻雞

唔係有婚紗波咩

打野戰

冰天雪地點除衫

陳瀅又carry到

好想去俄羅斯

俄羅斯都有溫泉

唔係依家先知呀

一直都大波

鄧以婷把聲煩到仆街

moon好似肥左好撚多

肉地大波

mute 黎睇

手指keep住係板機入內
Feel到好危險

岩岩阿moon 扮minion 把聲好似

港女係冇腦

好似主持得無咩氣氛

硬C去咗邊

黎啦

低胸婚紗

呀moon對長腳

陳瀅好有貴氣....拍宮廷貴妃幾岩佢

陳淫真係好好肉地

柯爛屎

有時幾正 有時又好柒

阿moon 對野

副偈係正 樣始終爭d d

好大波

算個監製識做
冬天拍都搵啲位露下
一開始咁厚布真係屌出聲

肥底陳瑩

kfc有無cap阿moon對波

咁都叫美女

去左睇阿fred踢波

極光

我要與你去看 極地光

J 極光

阿moon 同周志文攪過

摩爾曼未聽過 研究下旅遊好唔好玩

同靚仔攬有咩問題

Auntie moon 好港女
把聲好閪煩

屌好多布

雪地3點式好唔好

陳瀅能壓碎

留名

花心呢 周圍屌

好撚悶

加大碼

陳瀅對奶真係好撚淫
上到床真係要瘋狂摑佢佢淫奶先洩到心頭之恨

佢兩個唔係反咗面咩

陳瀅真係好正 淫得黎又有親和力嗰種

望望下 有d似男人

其實佢有啲樣衰

不了 你屌埋我嗰份

唔去馬爾代夫

dill

個阿moon真係 副偈係幾正嘅 不過個樣想點
明明選美個陣都幾好樣 依家....

比志文屌到頹

呀大面婆好撚嘈

幾靚喎

條八婆大嗌夠未

除左嘈，個節目真係無特別

去番d夏天游水地方啦

好想同陳瀅wet kiss

喊乜鳩

好假
我樓下看更都會叫我著多D衫啦

moon真係好假
表面讚陳瀅暗地裡婊緊

成班軍人

雙飛

倉咗成年咁WOW夏天點會有雪景

著到咁密實睇黎把撚呀

雖然講樣一定係陳灐好D
身材兩個又5 5波
但有得吊我都會係吊月亮

繼續

屌大陸妹啦你

咩心裡說不 身體卻很誠實呀

陳瀅BB摸我啦

mandy令過moon

Moon>>>>chan

雁C better

i think hana's better

Ali

個導遊呆下呆下

ok la hana

av

俄仔高阿Moon成個頭

moon點會揀個周志文 世紀難題

陳瀅又d似禮義廉葛博士

800呎 160萬

望落唔止 800呎喎